樹林火車站後口愛！「空虛」國中妹約10男激戰：有被需要的感覺

樹林火車站後口愛！「空虛」國中妹約10男激戰：有被需要的感覺

新北市一名15歲國中少女小美（化名）因覺得家庭、同儕之間沒溫暖，便上網約炮，藉由嘿咻獲得被需要的感覺，被社工發現後立刻報警。

據《聯合報》報導，一名26歲詹姓男子4月26日透過LINE結識小美，並在5月6日約對方到樹林火車站碰面；在知道小美未成年的前提下，他還是忍不住性慾，直接拉著對方到車站後方的樹林，要求口愛得逞。

報導指出，社工表示，小美認為自己的生活沒有重心，爸爸、媽媽都不關心她，朋友也不愛她，身上沒有地方可以被人肯定，才會藉由找男生發生性關係的方式，得到被需要、被肯定的感覺。

檢警指出，小美並不願意對這些男網友提告，現在也由社工進行輔導；另外，根據小美的對話紀錄，也陸續約談10多名男網友，依妨害性自主罪嫌偵辦，而詹男也坦承犯行，依法起訴。

metoo

最美的風景

無憾啦屌到妹妹仔，
安心洗定屎忽

又係啲報警撚社工…

啲社工真係狗都不如
人地都話唔撚報驚
點撚解要迫鳩人